《新機動戰紀 Gundam W》高清重製作 YouTube 免費播放

從 9 月 1 日開始逢星期五，GundamInfo 頻道()會分享《新機動戰紀 Gundam W》高清重製版，49 話將會分開多個星期逐步播出。9 月 1 日首先播放的是 1-3 話，主要是講到五位少年其中 4 個，ヒイロ‧ユイ（希羅尤）、デュオ‧マックスウェル（狄奧）、トロワ‧バートン（多諾）、カトル‧ラバーバ‧ウィナー（卡多魯）、以及看似是普通千金但實際上是流亡公主的 リリーナ・ドーリアン（莉莉娜）、OZ 將領 ゼクス‧マーキス（薩古斯）、トレーズ‧クシュリナーダ（杜魯斯）的出場的劇情，隨後第 5 個少年張五飛會在第 4 話登場，與 OZ 的 ルクレツィア‧ノイン（諾茵）交戰。

最強高達戰士希羅尤

希羅真係好中二

又要自爆

又可以重溫

經典神技

東方不敗定係希羅好揪

唔知，但係希羅係應該全面啲
Hack機冇難度

呢套同神作seed邊套好睇d

好中二病

希羅戇鳩得嚟又討好到觀眾
其實細個睇同長大後睇W個感覺可以好唔同
剩係完全和平主義已經有唔同睇法

肉體上肯定東方啦
一腳就可以將成幢大廈由地底剷上天空

睇comment先留意到第三集5分33秒用左photoshop個使用條款扮pro

仲可以用條布扯爆部高達

太中二 唔敢睇

希羅有背心應該捱到一陣既

睇咗第1集，真係好中二病

點解我以前可以頂得順睇晒全套

師那揸高達係限制住自己既力量

梗係seed

任務 完了

基本上平成3套都係漫畫好睇d
唔會拖

You cant see me

勢力最亂嘅一套

成日自爆

Just wild beat communication

成套都係中二病

156cm 名言:

目標...鎖定...。

任務完成。

任務了解。

引導我，ZERO（零系統）

……我要殺死你（妳）。

阻礙我任務的人，全部排除。

戰鬥等級最高效果確定，排除開始。

陷入迷惘的時候，按照感情來行動，是人類正確的生活方式。

我只能告訴你……自爆，是很痛的。

根本就沒有所謂的強者！人類全都是弱者...你和我，都是弱者！

你應該已經看到未來了！

我……我……我 不 會 死！！

從此，我再也不用殺人了……

到底還要殺多少人才能結束戰爭，零式什麼也沒有告訴我，告訴我啊，五飛!!!!

希羅．尤，你都係高達。
（出自機戰Z傻仔那對中二背心的評價）

屌

依家睇返套野真係好痴線

希羅係中二病嘅極致

好撚搞笑

第一集結尾 莉莉娜伸隻手出去 問走左老嘅希羅 叫乜名
成套野得 zechs 同 treize 係正常

激光劍無雙既始祖

雖然前期希羅真係好中二病、莉莉娜又真係好鍾意FF俾人殺。但故事後期正常返好多喇

仲有，個人認為其實成套故事既真正主角係特列斯 & 積古斯

成套野中心思想太naive

無晒堆gundam就會世界和平

小學睇個時好撚型

現在出黎做野睇番 五子根本是恐怖分子

中二到盡頭你就會覺得好有戲味

你當係畫劇嘅戲劇效果睇就fit哂

撕信嗰part笑到我仆街

完全和平主義

好型

真
希羅直頭成個弱智咁..

但90年代高達，人氣最高就係希羅

F.2 gundam

卡多魯根本係isis頭目

King of 中二病

不過都真係好型

男主：我要殺死你
女主：快d黎殺我呀

中二計剎那都係差唔多

希羅應該癡線啲

當年嘅甩毛高達模型，賣到成行成市

撕完信都要擺pose 停幾秒

唔講我仲以為睇緊校園偶像劇

本來定位就係偶像劇
seed都係見佢收得先行佢條路

W好正喎
00都見到好多概念借鑒左
Eg.互相理解 w五子vs00四字
一聽op個前奏已起雞皮 即重溫先

機戰Z3 crossover埋天人同流星計劃

好中二病呀

唔係掛,真係咁堅
以前TVB播我無睇,E家可以補返

唔知點解機戰好少有得用艾比安,反而多魯基斯3用到厭

現在睇番真係好正

冇先係正常

幾乎無
一係普通wing一係劇場版

淨睇tv會覺得好中二
設定其實係5條友o係未丟殖民星前搶左部機
落去諗住打到彈盡就自爆

不過笨大驚d高達唔好打就唔賣得
變左五部機落去橫掃oz.....中二到爆

就等於你幾何有得用馬莎渣自護號丫

gp系列d機對上一集係邊集機戰

機戰A？

回憶 睇返原來咁柒

細過睇真係好撚正.,而家睇返睇到起哂雞皮

08小隊部魚蛋係用AMD CPU

垃圾mk先會話seed好睇

Yes
G高達仲耐，對上一次係J

過熱

一路都有人笑鳩W誇張ON9
係童年回憶美化晒

開頭見到4:3重懷疑自己係咪㩒錯

係咪試水溫有人睇先拎敗者的榮光再拍過，
然後機設又再改少少少少再出新模型

正

童年回憶還童年回憶
柒還柒
兩回事黎

垃圾mk先會專登用SEED黎引戰

痴線

呢對嘢愛情元素比之前嘅高達概對多。

講高達出場冇人會柒得過希羅，一開波連部卒機都搞唔掂就沉左落海底，任務失敗拎炸彈去毀滅部機又炸唔爆

最搞笑係如何喺咁柒嘅情況下保持中二

柒到盡頭便是型嘅最佳例子

係唔撚明佢明明咁撚強壯
次次跌落水都暈低

chok住跣落山坡都毫無壓力，跌落水即變浮屍

根本就係笑片

防爆背心

咁大隻夾乸?

人地話幫佢維修,佢又話唔洗,
轉頭拆撚左部人地部死神去維修自己部機

等睇w高達又出pg rg mg grades 模型

個post仲好睇過套野

笑撚死我 你班連登仔

當年睇ova hero著full set去拎返天使高達已經覺得有無搞錯 背心出唔到太空咩

G系個班細個睇都覺得戇鳩，點知w仲戇鳩

正常人 己經死左

細個當cult片睇 好正

ova重戇鳩
TV第一集影住Hero著駕駛服揸機
ova就著太空衣入機
入到去就除剩背心
睇嗰陣心諗 屌你做乜鳩

揾到seed dl左煲緊

想睇x
細個好鐘意

認真地戇鳩同戇鳩地認真既分別

但現在睇番

希羅中二病得黎好型

你岩

著咩撚太空衣,多撚🐟

如果唔係w 當年高達會繼續沉落去

W有女性市場

希羅中二病?問過我未?

兩首OP+劇場版主題曲好聽已足夠

我覺得莉莉娜畫得好靚好有氣質

最撚記得五飛係二五仔黎 成撚日講埋D ON9野去左敵人果邊幫手
跟著見打唔羸又話自己正義撚過返黎幫你地啦

突然諗到
將w啲戇鳩場面整做連登icon版好似唔錯

莉莉娜同蒂花不嬲都係首次席高達女神

我話既

人地死老婆係偏激d

w影響左以後高達作品

x, seed, 00...

佢浮潛咋

on9俾你一開波level1就撞到boss俾人秒殺啦
其他四子都係斬草

已經出緊

背心中二得黎型先正

點解gundam seed要比人屌 呢套就上神枱

基拉垃撚圾

出完wing zero就出番deathscythe gundam

天使同死神

最中二一定係五飛
咩野我就係正義
睇到打冷震

on9

w淨係唔開後宮都贏左九條街啦

seed身為機人番開後宮

W 其實劇情好薄弱，永遠都係A比B 推翻，B比C推翻，最後C比D 推翻

多人鍾意，相信係因為人設同機設夠型補救

Lm

咁唔代表薄弱

總好過某d糞作開左個大頭
最後又係大亂戰結局

如果今時今日第一次播，一定比人屌到飛天

五子同薩古斯邊個冇自爆過？

希羅教大家如何溝女

睇左三集，有d抄seed既感覺，又係講聯合同植民，同埋又係派特種小隊黎地球搞搞陣，劇情donno up what。
嚴格上黎講，主角唔係中二病，中二病往往係能力同現實不乎，自己眼中既自己好型，好威，好勁，人地眼中好染，自以為可以一打十，其實是旦搵件mk被都屌打。主角係屬於不羈，串，傲慢，囂張類，好既橋段可以發展出浪漫愛情故事

快點來插我

wing抄seed

坐時光機

打籃球一定勁

流川丫嘛

部機型就夠

好想瘋狂比佢當狗咁踩

背心短褲特別勁

做乜鳩

呢套當笑片睇係幾好睇

一出就沈左落海

呢套野要到中段換左wing zero 後先叫正常返

首先要條女請你去生日會先

平成高達系列始終都係鍾意G，香港元素太正。

次次睇到哩度都覺得佢好痴線

細個睇覺得呢對男女主角好奇怪
莉莉娜霸氣又咁醒，但希羅十足十痴線佬

第一步已失敗

其實咁先夠現實
用武力建立既國家點會長久
最後咪係靠死傷令人吸取教訓停戰

分久必合 合久必分

just y b

細個睇覺得正，機設又型
大個覺得on9得黎正

歷史有邊個唔係咁？OVA叫 Endless Waltz 有冇睇?
「就是‘戰爭’‘和平’‘還有’‘革命’……這三種拍子會一直持續下去。或許發條的松緊會改變曲子的快慢，不過旋律是不會改變的。」

除左人設機設, 仲有好多野都好睇丫

希羅尋找戰鬥嘅意義
五飛追求嘅正義
多諾尋找嘅自我
迪奧係咁刷存在感
卡多魯嘅"如何成為富二代"

仲有特列斯

出左456

細個睇同而家睇真係兩種感覺

大佬唔好玩啦wing抄seed

wing算抄得少，你望返元祖同z就知咩叫過份
元祖開頭個v計劃同seed開發果五部GAT-X一模一樣。殖民星比人襲擊，主角無啦啦上左高達又係抄seed既。
0079果度之後比落地球打賴巴擺明抄基拉打沙漠之虎既，賴巴仲要又係同沙漠之虎一樣有女跟住。之後聯邦個基地裝獨眼巨人自爆呢點又比z拎左去抄，z仲要抄埋seed d呀真同強化人stella條橋。
機設果d重高抄毀滅，Hi-Nu抄自由，百式抄曉都廢事講啦

見到莉莉娜講星星王子個下
屌,係咪睇多韓劇

做乜尻

其實WING除左積古斯抄馬沙同埋佢細妹莉莉娜抄馬茜,其他唔太覺得好抄...
BTW seed其實本身係向原祖高逹致敬,所以抄得好多下...seed destiny唔洗講,抄z既,只不過俾兩夫婦搞到爛撚晒

抄乜9呀？

睇唔到落去

其實講抄seed呢句野一係假膠,一係小學雞

所有野都係抄seed架

點解流星有試生三號機, 個駕駛員仲要好醜

自

V2又抄命運整光翼

拳中槍比G抄變左爆裂神掌